恐怖素顏照流出 MAMAMOO Solar：我會告人

南韓實力派女團MAMAMOO以個性灑脫、直率闖出名聲，一路走過來不免受到酸言酸語，成員們也都看在眼裡。近日，頌樂因為一張素顏照遭酸民攻擊，罕見在直播上向網友喊告，讓粉絲心疼不已。

MAMAMOO忙於各地巡演，1月底赴泰國舉辦見面會，頌樂難得露出素顏現身仁川機場，卻引來大批酸民的罵聲，她在Vlive直播裡談起此事，無奈地表示：「我看到（新聞照）留言了，大家不行那樣留言，全都是罵人的評論。」玟星回應：「那要告罵人的那些人才行。」她也接著回答：「我會告人的，我真的會控告。」

直播裡，頌樂委屈解釋：「人有化妝當然會變美，如果不化妝當然不好看，但怎麼可以那樣罵人呢。」她坦言「（因為留言）確實受到傷害」，話鋒一轉，她雙手合十透過鏡頭喊話「也拜託不要再傳那種照片了」，讓粉絲格外心疼。

剩係對眼已經咁大分別

邊撚到恐怖
啲人真係鳩嗡 素顏無化妝個陣靚好正常
但素顏一啲都唔差囉
韓國人啲標準係唔係高到感啊 照下鏡先